手機版個自選台可唔可以擺上啲

你整個自選台都係方便啲人睇自己想睇GE POST JE,
E+個手機版自選台擺係最下面,次次都要碌到最落,
擺返上來得唔得

有得自己set